hi 淡友 (1005)

熊 G E L 熊 熊 哈

星期六都咁快

岩岩開app就見到

有返個hi字，星期一牛軍又贏了

牛 G E L 牛 牛 哈

劍指幻八熊gel

劍指三幻八

weekend ig係咪驚一開就比人put爆所以冇開

今日轉server 變國際版 好似人女竹火

原來係咁

子言巴，係你post 個個位
穿左前底

下星期 240

又話今個星期

因為我用日先來計

所以大家睇到有少少唔同

下星期又會話下星期

Sorry,下星期係250

我屌

睇怕我今獲都要企上去

不過有機會開個2b 比你
所以都唔firm

睇下期結＋季結 有冇大奇蹟日啦

由幾時開始富途換美金仲平過花旗

蝕住做

星期五放左隻238熊

都係

希望阿爺出手

牛慘了

我仲想贏少少去訂隻始源勇者王

無咩好擔心 反正擔心都係打靶

有冇買動物之森

唔打機了
間唔中買下玩具

有無巴打諗住星期一不問價入牛

創世神牛都打到靶？😮

NXEdge Style？

低就入牛 高就入熊

妹下妹下咁

打左靶最多咪等轉生

牛友不用怕

係囉 點會有人輸

勇者王出極都有得出

搞手都係求打個和

低開先入牛等升期易

比我走先OK？

如果低開1000點我同你隻牛都會死

隻牛咩位打

應該無咁chi sin gei

大家開心有美金換

226牛

唔驚啦 開市又有位溝

睇下星期一朝日經同美期點玩

ig而家22740
等周末有冇野搞

Ig weekend 開22500

留名睇星期一開市唔跟夜期,ig, 低開200點再拉升

點解係5點

搭車去加埋排隊唔使時間咩

睇黎下星期 240 真係走唔甩
250 極限

千值鍊個隻，3針野

衰得大把傻仔買

我係傻仔

930am就去得啦

22240

傻淡又gel, 星期一高開

信心動搖了

上星期最高23791 同預期24000 差少少姐

恒指想做頭肩底
即係會穿前底

咁你都要比時間人地諗下

搞到我又想玩overshoot

我想買gaofaigar 多d
但無位擺，老婆肯定掉9左佢

但IG呢排係咪個按金要比多o的?
之前唔知邊個講

仲要排探熱架

Yes 係多左
可能ig 自己都輸唔少

爆晒廠啦 應該輸過十億

又-300

如果開市都係差唔多就正
大手買牛賺錢話咁易

22700 ok?

我隻牛226呀

星期日ig買上真係贏硬

驚嫁雖然沒226個位朋友咁驚

好彩有你咋

唔是我掛 我其實都打定輸數
好過229all in個個 佢打撚緊

屌bin c

比你地講到 我都唔記得 倉 係牛定熊
等我睇下先

見到佢都驚

人生冇幾何有既機會，仲要如果係競價時段229，跟住直接爆返上去嘅話

就係因為打緊所以唔驚

咁就好笑啦

229 唔會打靶 大家放心

熊清想取代腩清做牛軍大將軍?

咁有信心？

佢有潛質成為下個溫巴

以後你買咩我就偷偷地買一手

下星期掂唔到240
小妹戒牛熊6 個月

hi，星期一我allin熊呀

買近牛熊成日都有咁既事

掂240之前會唔會掂到226

你夠話今個星期240啦

下星期一掂唔到240
小弟戒牛熊12個月

不過可能星期一好似上兩個星期咁先跌2000收市收窄到得番200

其實佢嗰隻都唔叫近㗎，足足差成500-600點不過如果要搞鳩佢，劇本就應該係咁

信唔信星期一低開成千點打226靶

下星期一 最低位22930 咁上下
之後V上去 大約240 企唔企到就靠大家

真．無仇報

今個星期最高23791 差唔多啦
我出post 果陣好似仲係21幾咁上下
咁都bin

不過講開
差600點就打靶都要賣到0.1 一手
好貴

佢低開我溝牛再call佢老母

佢都買左成萬蚊 一打靶就追到我筆負數

星期一大注

小妹無錢了
留返d錢買米買紙
超市好多人

咁我星期一cash out剩低d錢
但hold住d 226牛等下你 反正預左豬錢

定啲嚟
225硬過你碌鳩

咁咪斬手指 得閒上黎睇下人jump

呢位清真係最抵錫

星期一升1264點 星期二升1503點 星期三升2369點
星期四升881點 星期五升1963點 恒指收31464

下星期一平開我粒條底褲係個頭做口罩返工都得啊

點解唔睇到好似你個名咁38649

我226牛都唔會走，低開唔打靶就溝貨再call
睇下係咪上到240

98643

今朝特登起身買咗兩包米

都已經幾肯定低開，差在打唔打229+226牛靶

齊上齊落！ 但無錢溝了 唔想越買越多

完了吧 如無意外 星期一又千跌

我溝都係溝兩三手算
到時變近牛都應該只係幾百一手

可能開大呢屌高開500點

機會黎啦！飛雲

咁就搵定熊仔

共你輸到無可開飯後
便知買賣牛熊是盡頭

玩咁大

前日100$6條，有啲新嘅，我就真係唔信佢會平開啊

屌哂你地

有冇清食開煙？

唉屌自己呢兩個禮拜做既事好on9
不堪回首
趁仲係正數呢個禮拜開始重新做人

熊清食煙既？

真心希望你星期一無事

跑步踢波唔食得

施丹都食煙啦

睇真d原來我隻熊係226中間位
姐係穿227都收收地皮
不過唔影響原定計劃

星期一如果隻牛打左靶分分鐘你要執煙頭食

Social smoker

早兩日又加價

今次玩完，季結22500

我223 牛 未撚驚過啦
不過打靶就會潛水 廢事比你地恥笑

希望冇事啦

223驚閪咩

係囉 我買開藍莓5 59$ 平時找1$ 架嘛

就黎有錢人先食得起

死煙剷！！

禁乜_野酒 禁煙先啦

why not both

最_憎 祝佢地發達生cancer

尤其係d仆街火車頭

唔出奇， 成日都有打完即回無仇報

根本應該學日本咁設吸煙區
Btw 火車頭都可能有得避，我係樓上屋企條冚家剷窗口食，煙味烘哂入我間房

咁撚仆街

屌我樓下都係咁，就快落去斬9佢地

買咁多留黎養穀牛？

屋企人係屋企食，我就焗食二手
幫老豆買親煙都要揀爛腳比佢

食咗十年煙，上二年戒咗

成功一大步

7仔偷偷加1蚊60蚊包

早兩日殺熊都係殺完即跌

兩包米一家人好快食哂

其實日日煮好快食完，我唔係買大包嗰隻

我
Sevenstar

人生苦短，戒黎做咩

我細個食煙嗰陣時仲係$29包依家係咪加到$60？

唔好喊住

我都放咗隻247熊

刀仔鋸大樹

日日國家隊都出來玩，我哋啲老散真係含撚都得
啱啱過埋個救濟方案，我真係dllm

246 熊

傻豬黎既中國都出左爐啦
傻淡星期一排定IFC啦

用左大拿拿200$ 跟左樓上2位2條飛

已經排緊

夠啦，好彩分分鐘夠你食兩餐buffet

邊隻熊呀?

周末道期暫跌350 收21171
港女跌294 收22455

下星期一低開就好走啦

吓，牛軍前日唔係好撚串架咩

前日已經針哂

但尋日好多人轉投牛軍喎

所以沉船

浜巴，陰謀論而言，你估會唔會突然之間有解藥/疫苗

曾經在我眼前 都會消失不見~

依家 有市開？？ 邊到睇到

星期一朝早，牛軍就會翻生
比熊軍開心下星期六日

牛又死

啊啊 我頭先搵唔到道指黑期 得香港黑期

大家咁睇好星期一會趺

連登大船係睇升喎

人棄我取

無理由大好機會唔借勢殺上250

相信內銀 內房 700

唔知UP乜春，淨係知升升升

重点着墨经济，加大政策对冲力度

此次会议专门涉及到经济方面的措辞有625字，要多于专门涉及疫情方面的措辞。由于经济形势较为严峻，持续下行的压力较大，上次会议曾提出，要加强对国际经济形势的研判分析，及时制定有针对性的政策举措。此次会议再度提出，要加大宏观政策对冲力度，适当提高财政赤字率，引导贷款市场利率下行。同时，还在系列会议中首次提出，要合理增加公共消费。

会议强调，要在疫情防控常态化条件下加快恢复生产生活秩序。各地区各部门要坚定信心、迎难而上、主动作为，统筹推进疫情防控和经济社会发展工作，坚定不移贯彻新发展理念，深化供给侧结构性改革，坚决打好三大攻坚战，加大宏观政策对冲力度，有效扩大内需，全面做好“六稳”工作，动态优化完善复工复产疫情防控措施指南，力争把疫情造成的损失降到最低限度，努力完成全年经济社会发展目标任务，确保实现决胜全面建成小康社会、决战脱贫攻坚目标任务。

会议指出，要加大宏观政策调节和实施力度。要抓紧研究提出积极应对的一揽子宏观政策措施，积极的财政政策要更加积极有为，稳健的货币政策要更加灵活适度，适当提高财政赤字率，发行特别国债，增加地方政府专项债券规模，引导贷款市场利率下行，保持流动性合理充裕。要落实好各项减税降费政策，加快地方政府专项债发行和使用，加紧做好重点项目前期准备和建设工作。要充分发挥再贷款再贴现、贷款延期还本付息等金融政策的牵引带动作用，疏通传导机制，缓解融资难融资贵，为疫情防控、复工复产和实体经济发展提供精准金融服务。对地方和企业反映的难点堵点问题，要抓紧梳理分析，及时加以解决，推动产业链协同复工复产达产。

“适当提高财政赤字率，发行特别国债，增加地方政府专项债券规模，引导贷款市场利率下行，保持流动性合理充裕”这一表述，可能会给市场带来一些预期：即赤字水平会提升，财政政策上会有大动作；货币政策上亦存在降息预期。3月份，在美元压力较大的情况之下，维持MLF和LPR利率不变，这一点事实上是超出市场预期的。在美元持续回调的背景之下，利率是否会动，也成了市场近期关注的焦点。

会议还强调，要加快释放国内市场需求，在防控措施到位前提下，要有序推动各类商场、市场复工复市，生活服务业正常经营。要扩大居民消费，合理增加公共消费，启动实体商店消费，保持线上新型消费热度不减。要加强国际经贸合作，加快国际物流供应链体系建设，保障国际货运畅通。

此前，对于消费的表述已经多次提及。此次首提“合理增加公共消费”，这一点值得关注。公共消费包括国家行政管理和国防支出，教科文卫事业支出，社会救济和劳动保险方面的支出等。是指由政府和为居民服务的非盈利机构承担费用、对社会公众提供的消费性货物与服务的价值。公共消费既是国民消费不可或缺的重要组成部分，同时又能带动居民(私人)消费，因此，扩大公共消费可以直接和间接地提升消费率，从而具有化解宏观经济运行中矛盾和促进社会事业发展的双重功能。

牛軍今個月全軍覆沒左幾多次

道指211 都好低下，穿到215 就轉trend 去番落

起碼4次

已經輸到就算升2000點都淆底

why 跌

牛軍依家可以gel定個頭等星期一反cup啦
千升殺哂班廢淡佢

呢到大把位比你gel
歡迎坐

我已經為每一位牛軍gel行個頭到時大家靚靚仔仔下面見

我是真牛軍
我驕傲

親愛的爺爺 可摸耳救多次市

冇特別消息 美股同黑期都跌 雖然關係不大 但點睇星期一會升?

無壞消息-》對市場開始恢復信心-〉萬升

思覺失調 成日有把聲同佢講升

FED再出招呀
負利率
屌你老母

星期一低開高走格，昇龍劍

我早排真係試過發夢見到恆指升左二千點，
我仲打俾我個friend講話今次比我博到反彈！
跟住我比隻貓叫醒撚左

負利率好撚大獲wo

星期一期結喎
期結 >>> all
點都唔會跌得多
但唔排除殺完牛再大回

方展博都有教啦，你話佢升，佢就會升

依家無限QE都好大鑊架...
本意想俾市場信心
但成效麻麻

個個都知唔會無限印錢
救得東家救唔到西家

再次屌FEB老母
我啲淡倉呀

係期結+季結，不過唔知係星期二定星期一

唔救未仲大獲

唔係唔救
問題係藥石亂投

冇擔心過
反正最差情況都試過

佢夠膽就開224
嚇鬼牙大苯象

67，3/31，星期二先結
堆牛無了

星期一開220之後收市240

星期一結呀
尾二個交易日

出左？

火燒連環熊

未啦

屌你 fake news

BTW，個屈機男係咩事？

期結我知係期結，點睇大戶期指係買升
期結唔係唔包升咩

問麵仔買咩就知大戶部署

升硬

期結升定跌都係睇班大狗做好定做淡，總之都係大狗打交嫁啦

佢喺隔離post po自己有3,000,000，搵人挑機

唔包呀
不過期結果刻係高水定低水就好重要

又挑
都唔係第一次

有冇link
想食花生

好次期結 月結 都有分 好友 淡友

有無生意撚入黎訴苦？

如果早10年前，100萬呢個數字真係好多，但係而家通街都係

cls
上forum上到要貼身家係咩事

因為ig weekend 係畀熊軍打飛機用的

認真一路睇一路笑

唔知呢佢好似同鳩sir有啲過節

屈狗傻㗎
儲左廿幾三十年錢得果300萬
我係佢就唔敢影出黎

其實真係唔多，識人買tvix都賺成球幾野好佩服佢呢個幾月既心臟承受力

牛軍休息多日就會出番黎gel

唔怪得佢post張圖咁熟，好似前排見過咁

突然諗起舊高登鬥多錢post最後個張黑卡

我好認真咁樣解答緊朋友仔嘅問題
無端端俾人挑機

佢真係好似癲狗咁周圍咬人
btw，子言巴真係識好多野

你真係未見識過期結跌到仆街既日子

一開波就急插..然後磨到完場..牛軍想反抗既機會都無

痴線啦，分分鐘你哋識嘅嘢仲多過我，我只係一個垃圾既廚師仔朗尼巴/浜清/鉛巴/等等.....佢哋啲分析先有水準同準確，我都係講下自己曾經嘅經驗姐

跌硬，開市即熊

經驗已經好重要啦
btw，炸雞呢咁

走住數先OK？星期一左升

想問下佢係咪真係做保安

等你份炸雞啦咁

我就唔係好想比狗咬我出一份炸雞做報酬，你去問下好唔好？

依家d保安好撚惡

以前唔係出現過？

係，同鳩sir鬧過交好似

好

屌你留TG比我

真係找數，btw已問

日期: 2020/02/24

第二部份：強積金重新分配新供款摘要

參考編號:
計劃名稱: 匯豐強積金智選計劃
僱主編號:
強積金成員編號:
指示: 更改未來供款的投資分佈

成分基金代號 / 百分比

GBF / 100.00%

睇返都覺得幾好J...係道指28000走撚晒..
唔係輸到仆街

你咁勇，唔找數唔得啦

竟然找數

找ED太勇敢

老老實實條友好無聊囉
次次見佢都係曬卡
真係勁既就唔係曬卡啦，隨時張卡都唔係佢既

因住入黎嘈你

成個淡友post被污染不過300個應該唔驚呢度巴打應該夠佢抽

帳面結餘唔知可用有幾多

226 上下200點結算

點睇日本股市？

期結後係咪跌番喇

無端端有個癲佬殺出嚟我心諗做乜鳩

作用唔大

除非減消費稅
唔係短期有用但實際效果不大

我諗應該期結季結大過天

個個都睇期結要高位結
大戶偏偏行反方向

但，牛軍人少到仆街，主流熊軍

期結一定升？

唔係喎，上一個post先見到有人allin 入牛過週未

星期五呢到好多人入牛過周末

利申:空

開市入牛應該冇得輸

上次星期一我都係咁唸 -900果陣入牛
唸住點都升返上-400 點知-800磨到完場-1100點收

周末道指又跌400

黑期？？

好多人買上

同埋果陣道指盤前已經跌緊千幾點 如果唔係出無限QE恒指星期二應該穿左2幻1果晚楠清仲屌埋老母

佢連續四個星期抵開900點，我抵輸

226,229牛等打靶了

搏強國睇吓今日有冇經濟政策出
g7峰會除左支國外其他國家都講左會放水
得佢仲未講

有沒大西北229既朋友有沒人一坐坐的士？

心中有ifc的話自然到到都係ifc

如果冇打靶，去到星期五你已經fat fat啦

如果唔係輸個馬鼻
我仲洗係到？

係冇打靶 但我收市放左

唔係跑第四，我仲洗返工

你住咁遠

嗱事實上佢真係冇打靶

外圍咁差 期結不敵外圍

而家消息市
個人覺得冇咩用

好友慘死

唔跌點升？

所有大戶同一個方向

重倉牛等打靶啦

係人都知而家只係博反彈短炒 唔係長渣啦 啲人見到上唔到就會放 依家熊市呀ching

香港好似有兩單狗陽性？
會唔會中埋招

不 少 炒 家 洞 悉 網 上 商 機，於 網 上 進 行 拍 賣

輸到無錢買位跳

周末ig今日波幅咁細

麵仔星期五想買7500
但最後冇買
根據佢冇買而最後會中o既推論
即係星期一

如果佢偷偷地買咗呢

75%熊唔係想講殺牛呀嘛?

禮拜一不問價入牛

星期一會平開，再昇龍劍升上去殺熊
未入牛就開市追牛啦

日日都ifc嘉年華

聽日低開500 收市-1000

我已經訂好玩具訂好餐廳
升硬

禮拜三你出我買

岩，今日好彩打個和

你出我買

幾時你平時會唔會信見光死
雖然我唔信

其實*

我都入左牛，拍定手先

非戰之罪

點解咁多人話星期一要入牛？

有名你叫升旗日

因為等升期易

建設銀行()公布2019年度業績，錄得純利2,627.71億人民幣(下同)，按年增長4.8%，每股收益1.05元。末期息派32分，上年同期派30.6分。

年內，經營收入6,780.01億元，增加7%。其中，利息淨收入5,106.8億元，增加5%；淨利差2.12%，淨利息收益率2.26%，分別下降6個及5個基點。手續費及佣金淨收入1,372.84億元，增加11.6%。

基於審慎原則，足額計提貸款和墊款損失準備，減值損失總額1,630.21億元，增加8.3%。全年經營費用1,881.32億元，增加133.68億元，升幅7.7%。成本收入比26.75%，上升0.14個百分點。

2019年止，不良貸款餘額2,124.73億元，較年初增加115.92億元；不良貸款率1.42%，下降0.04個百分點。撥備覆蓋率227.69%，上升19.32個百分點；損失準備對貸款總額比率3.23%，上升0.19個百分點。(de/d)~

唔好貼飛囉，齋講，我私底下玩已經過咗兩關，一貼比我個friend就炒晒車

好多牛軍好足
聽朝殺上去

屠牛記

嘩 咁多牛

牛軍記得食埋宵夜

係時候食牛肉了

Ig暴升

牛軍聽朝準備

仆街了點會咁

周末ig終於都升

但仲係22700
熊軍再出多一吓力打落223

浜清，我係咪有救啦

229 唔會打靶啦 放10000 個心

壞消息得英國首相中左

你咁講完 聽日應該。。。

壞消息當好消息=升

你有229 牛咩

世界已經太多壞消息搞到個個都唔開心
所以應該要做d野令大家開心返
一於就升市啦

唔話你知

上次你輸咗比佢wor

個個都知週末ig次次都overshoot, 買升基本上贏硬

牛軍..... asseble....

屌串錯字冇哂霸氣

放完假啦

啲保證金貴左勁多

等我放左隻7500先可以嗎？

連登話跌=升

你記錯

佢同安巴就快可以取代之前紫巴既位置

如果要跌，早兩日跌左啦，洗乜等到期結果日先跌，好大機會波幅好細就真，千跌真係無乜可能，反而有可能夾上

呢位清 雖然係P牌
但散發出一股高手嘅氣

熊熊，放完假返嚟啦？

我仲要頂多日

開緊電腦做野呀 屌佢
馬又輸撚晒 唯有比心機做野啦

家下個個話跌都係因為星期五晚道指跌姐
如果淨睇恒指，好硬喎
同埋點淡友話托，咁托黎7咩，期結果日就唔托，係都托埋結結果日啦
你見連續2日收市升100點就知想守住233-238呢個range 啦
頂多低開200點，0940就升返235啦，之後有機會妹足一日，有近熊238唔殺，係要殺落去錢多咩

升旗一

準備好了

有無牛軍聽日一開市一齊搶灘

腩清

星期五已allin牛牛，等緊聽日千升贏盡佢

美團30號又出財報
唔計第一季條數實好靚仔

今次我撐你呀！

聽日買10盒燒腩飯先

熊gel

岩我都睇升

只求唔好打靶就得

牛gel

聽日跌500 點

財政司司長陳茂波亦在網誌預告，日內將會公布的零售銷售數據會繼續大幅下跌，預計未來一段日子，本港、亞太區以至全球經濟將會非常疲弱，環球經濟上半年出現收縮似乎已成定局。
From now

牛牛哈

開市即牛又贏

Afk巴話1398+牛

約定大家，早上9:30開場，上映昇龍劍

要開會

咁無得睇直播了

我聽日就收皮了

留名等睇熊軍聽日0920話
牛軍呢？琴日唔係講到好威架咩？

IG爆升跌幅收窄

牛軍

油穿20

牛軍知驚未
熊gel

道期上升中

熊軍必勝

升到出現 負數

好快正數

無錯我都想佢升
今日一定千升 仲唔撈底等幾時

開市再牛

好串

牛軍呢？琴日唔係講到好威架咩？

Ig 轉左我去international
Margin用少左
最重要係個時間終於岩

我覺得買上好似好做過買落
不過而家太早等埋恒指開巿再睇

226究竟會唔會死

Easy money

期結23181左右
精準計算

好想快啲開市

彈緊

幾點

唔彈點跌

SC撚有期權金收了

熊熊哈

早晨

今次仲唔fatfat

牛軍集合

開市入熊

跟
23000樓上結

升番哂 無事啦

道期無力彈
日經同asx 都無咁屎

大棍上

倒轉咗個mon

低位上左4000唔使還

7500

花生

唔知做緊乜

特朗普：預期美國將於未來兩周到達死亡人數高峰

美國總統特朗普宣布，延長在本月中實行的社交防疫措施，由原本至4月12日，延長至4月30日，希望遏止新型肺炎疫情抗散，特朗普又預計，美國將於兩星期內，到達疫情死亡人數的高峰。美國在本月中，發出抗疫指引，要求國民避免不必要外遊，避免到酒吧、餐廳，以及不要參加超過10個人的聚會，要求兒童要留在家中。美國國家過敏症和傳染病研究所主管福奇預計，全美國可能會有10萬至20萬國民因為新型肺炎而死亡。

好想侵侵中肺炎

1星期創新高

期結力量 跌唔落

似低開500？

牛軍準備好未

牛軍：平開爆上千點夾淡期結大過天

準備好打靶

受靶la

跌得少少狗也不屌

700點都小

牛軍呢？

買熊啦你，咁嘅時勢仲買牛，想死咩

我隻227牛啊

斬手指唔玩喇

你唔係開市入牛咩

置頂plz

安巴有咩打算

好行唔送

開市不問價入熊

唔玩了 無錢 乖乖地返工算

原來上星期隻238熊係鐵熊來

熊3

買咁近stop loss 好做法

救命呀 唔玩啦

牛大將軍叫人買熊

又話期結唔跌既

走左熊dllm

跌跌跌

安巴一定要買熊我先有運行

我隻227牛今次渣都無啦

千跌

去唔返21000唔好講話跌

淡友post 大船又沉

打埋靶就唔玩了 無錢

買一手熊試試佢

400000股qq 沽點部署

未開市已經5見左80%

22861

開市不問價熊

開市前試下0.01溝下隻牛 如果未打靶

一手咁少？你睇少自己？

轉得咁快

屌你咪溝牛啦

應該50點內誤差
計左2日

唔好啦期結今日

走鬼呀

又話升旗一既

最緊要安巴肯買

千跌了嗎？

李寧憑咩？有正常人會買？

你聽講聽日星期二 睇路紙話牛過實無死

做乜要狙擊我

預言中唔中呢，聽日升期易

跟！

Gun❗

渣住227牛如果無打靶應否不問價大手入貨

你買反手啦

229仲在生

700做左島頂 RSI50 下跌機會大
理性分析入熊好過入牛

700唔存在理性分析

渣住227牛開市不問價走定睇定啲先

屌 嚇撚死人咩

屌，熊軍渣ga，跌咁少

走鬼呀！！！！

700無得估

等到10點

跌少左喎

700要沽大把位跌
但始終強勢
疫情受影響最小既巨企黎

227牛 在線等 急

驚打靶

姐係開市先插翻落去

做700淡友，慘過做雞

今晚一齊牛過！ 我hold到打靶 你咪落226之後先買牛囉

走啦 我唔想搞大佢

睇來牛軍唔駛死

我隻229牛

溝唔溝好

生存多十分鐘話你叻

仲唔快d 入平貨

比個number我 我一陣試下0.01買2手

23181
驚閪
朝早包無事

溝左先

想入，等930 先再諗

238熊星期五都未死 點解229牛要死

空倉過weekend緊係想特價牛

好彩有我托住

拎個number出黎睇下點

我好驚中午會倒升

低調

229咁都安全

開市就再見

快D開市比我加牛

唔係咁快無力ma

訓左身去229牛個位巴打唔知會唔會走呢

開市追熊好似好貪心
但係睇佢會插到228 227

外圍咁差都跌咁炒

勸你唔好

64665可以小注

都啱 追唔過

開市不問價走227牛

安巴話唔好即係__

唔走啦屌瑞銀開個價咁撚閪
擺係度博林鄭中武肺好過

買隻遠小小既牛仲好啦

Gogogo

225牛何去何從

未開前8.8 一開8.5

上呀

買唔到

點解隻61399唔開價

775真係得啖笑

上啊！

屌，咁貴嘅啲牛

嫌貴咪唔好買囉

見D牛一跳跳左0.02
D價真係好閪

有危險！

沒事沒事

隻60628 好硬，跌得2x 格

點解大家衣家當左我係麵神 我都係上個禮拜連輸左5日姐 我之前贏到開行架喎

知唔知點解

妹市開始 各位明天請早

因為升硬

Set個止蝕走去訓先

1137 陰D陰D咁升

我要做叻哥

屌買

229驚閪咩

我們仍有險可守

230係咁頂住

仲有2分鐘

熊仔

229一定冇事

跌多少少啦，淡友無食飯？

我偷偷地入左2手229牛 226牛一日未打靶我都唔算輸
所以可以玩多一日

229個位朋友仔真係好好彩

09:40

又係開市即妹

All in 牛個個？

上呀
昇！龍！劍！

安巴

儲咗兩日氣！

230肉搏戰緊

叻！

升啦升啦

今日睇全240先

救左你！ 今個禮拜d運好似返曬黎！

Yes

熊軍威左兩日
係時候交翻個場出黎

gogo power ranger

個個星期一都跌，真係送錢比熊軍

走晒未

咁快升買得45手

起碼冇開市打靶啦
淫賤絲

有料

牛軍 你唔係唔洗打靶就當贏左掛？
咪撚玩啦 我地係要贏 唔係輸少d呀
我地再贏多d先出黎再gel好無？

229牛成0.3幾

道期夾我1300點。輕鬆走甩

抵死

反觀上星期226熊嗰班就...

跟掃牛先

屌你低調啦
真AFK！

點解低開都無人串牛軍？ 因為在座咁多位都係牛軍囉

爆升啦

開始升了
估唔到大戶咁快手入完貨

thx 即賺10 格

今日拍住上！

23000點硬到仆街，睇黎我隻遠熊jl返唔到家鄉

對唔住 一時得意忘形

醒目仔

4 月 熊霸天下啦

夾我1300點丫拿

希望今日大家都開開心心

開市妹咁耐比平牛你地買,今日實打把,最少插到22600

純情巴 比我追返少少先返家鄉好無

平牛?

gel 完大棍插

期結咪比佢夾佢lor, 熊軍驚西咩

2張坐到1300 你都幾好野

牛gel
腩巴 gel

期指。驚西

跌431點呢個位停左10分鐘 以為自己個app壞左

屌好撚勁

唔會嘅 我再輸埋呢幾手牛就唔玩了 留返d錢食好西算

揸死隻7500先

等佢大插

可能過幾日加沽添

爺閪發力未

無走到？

跌成430點，我隻牛先跌14格

熔斷左要等15分鐘

227唔撚走

開市就妹 屌

專心做野
等綠燈出黎

同船

跟左你240

有邊個唔想

Set個止痛位好喎

我信念不足，走左大半，剩低50手

有冇巴打有牛熊圖睇下？

我止蝕位就係恆指22900

唔怕！

50手

睇下有無機228先諗做唔做野

我得幾手炸

牛軍坐定等火箭 信念

屌我叫你set個價，唔好完全打靶先走

好撚悶......

大戶

今日上晝都有排玩

我知 我講笑炸 我229牛一陣就走 226牛就跌到229走

期結威力真大

我老婆瞓緊覺，差啲笑到嘈醒佢

一陣爺閪就爆上

又唔使返? 定下晝?

小弟新手想問下
明明騰訊跌10蚊，隻12762升到0.022好耐冇郁
但點解之後會無啦啦跌到0.013

231了 熊軍feel唔feel到浸味

今朝高追左熊點部署

熊GEL！

下午啊，呢排返工每個星期都係得三日至四日

無理由咁快就升返既 至少都補返個上星期一個缺口掛

我以為個AASTOCKS 壞9左

睇牛熊圖應該只係分析到殺唔殺多個百幾二百點

大勢係上係落 大波定細波根本睇黎無用

黎緊始終係睇跌

我正式宣佈大市表現引熊再殺
大市:我淨係示範一次

一波比一波高

9127%

癲

入左牛, 坐到轉綠燈就放左佢, 完

CLS

終於郁

熊背圖

我驚你見唔到綠燈咋

妹左半個鐘

我覺得會繼續跌

有膽識

個張敬軒走咗未呢唔知

唔貪心全日跌650點我就夠

期結都想跌 當大戶死

d 熊仔會唔會太貴

229牛想入不過好貴

佢好似話未 話唔走

應該未
通常都好大貪

佢個隻得返50%

如果我會走一半，其他由佢飛

千跌未啊

記得set 止蝕，唔好等打把

唔岩聽都要講 dl已出

我星期五買太多牛，頭先見跌得14格咁少走左大半，跌得10格再走一轉

剩低5手等睇昇龍劍

麵出沒注意

老母麵又話熊嘅

我6手 dh未出 隻牛個價隨時上返星期五個位

牛背馳熊代表咩?

229牛過唔到下午了

Oh shit

牛軍可以安心

覺得唔對路岩岩走哂

走哂先見到

都係好事來

即時反cup

大戶殺熊指南

都唔係麵神留言，睇落似係有熊軍推po上水燈牛

230-231 妹來妹去

#9

230好硬

有咩方法可以追蹤埋佢係咩POST留言

你隻牛set左幾多止蝕

面神加持， 要爆上了

上證唔郁既喂

QQ守得住370的話，好似未淡得住。

如果QQ今日跌20蚊
恒指會跌幾多

QQ都未發力

升乜

隻229牛越黎越貴
真係大難不死 必有後福

利申 已放

好大機會綠燈收

大戶發左言

#9
麵咪媽
•
18 分鐘前
最近熊啦呢d時勢 點都唔會輸

騰迅
快d托啦
托到400蚊話你叻

熊過夜算

有錢贏啦清

痴撚線麵神留comment即升dh

打俾佢經理人買plan

你地真係當大戶死

留名等轉燈

都話左熊過開市牛 無得輸

好彩唔係出po咋
出埋po升到唔見頂

支棍直到

岩岩先醒起自己買左道指上
21340 買左
買完無左件事，stop loss 又無set limit 又無set

未dh嘅架

賺到笑

牛軍上啊

期結 ： 入二波 拉拉手制 黎過

100點姐
睇下佢夠唔夠力補番今朝個裂口，補到就睇220

恒指張5 分鐘，找間呎度住畫咁

但你之前輸左咁耐

229牛賺到笑 227牛欲哭無淚

你有你買上 我有我買牛 一齊上

唔明

你岩

你當我227左右

我0.11入

Set0.06止痛

今朝咩都無買，淨係無走229牛

駁你唔到

有冇近牛近熊推介

沽左227 蝕左60%走 唔夠膽好似巴打咁入229 依家巴打食緊30格有多

我都唔知set咩價位好 佢個勢似未出dh
dh我就應該可以坐到買入個格 到時就要諗無贏無輸咁走
定再搏

如果你227 都腳震，你揸住229 肯定掉都掉唔切

#24 麵：7500好野黎架

時間靜止左? 唔識郁既喂

今日啲牛証咩事，食價食撚到

2邊應該都食價

我食左20格走左 佢地唔會大手買架
極牛熊一定係刀仔鋸大樹 賺完都唔夠和返過夜牛蝕個d

隻25000熊之前22000時高j,中間有翻溝少少貨，但今日都翻唔到家鄉，係咪應該繼續坐

拿，你都咁多次經驗，我說唔講咁多，如果出DH，我就唔會走，我只會set 止蝕

正仆街

牛 gel
腩巴gel

啲劵商係咪食咗屎呀屌

聽日星期二 路紙話升

睇你坐幾長線我有信念會反彈上返24500左右

25000熊，212高追左既係到

今日都係不宜入市，d牛證貴到仆街

2段加持
熊軍

唔係佢地食乜

應該走一半 之後hold到收市前再諗過夜

好似係食牛熊證

配合稍後既好消息
轉燈不是夢

我覺得要止蝕 個市場好似被莊夾到應一應

掛住同人傾野，放早左隻牛

咩好消息

腩仔沒入貨咩？

頭肩頂

太誇張

食散戶

牛越貴 我過夜隻牛就蝕越少

之前得番100 點拍都仲有0.08 咁個d 叫乜

開市即買啦，貴一貴都要買，明知升撚硬

又有咩好消息

安巴i love u

你岩，229牛？頭先0.12好吸引

咁早放做咩，聽日升期易

0.012

ＤＨ

面神同雲兄就係最好既消息

你入左229牛？ 我20格就走左了

理論上出左無限QE 係咪應該會keep住升

好似無左無限qe喇

都話買牛 又唔信

唔係變左有限咩

無限qe唔入港股

all in 229牛嗰位巴，集氣你大難不死有後福。

聽日之後呢

佢走左喇

咩人會呢個時候入牛

港女唔跟美女架

賭仔

ｏｍｇ，似0.236-0.382range

賭徒…

冇波冇馬…

大量痴線佬

你應該每日襯低開放少少 之後再溝再低開再放

輸到損手既巴打

美期咁快無力
我果100 點就無哂

唔識睇

Stop loss 左Lu
食左1 點

day閪已出
day撈未出
牛軍

妹市真係唔識玩

又要講下

牛牛炒期真係會輸死

掛住做野，冇市間望。

通常我DT的，所以收市再望下。

418 億性交但完全唔行

今次邊個可以阻止我！

上次美股斷咗！今次修補返！

刀gellllll

靜觀其變day 1...
返工都返得好舒服

好事來發現訓得好左

隻熊食價食得咁勁既3
升30點無左5格

點解

工又冇 股又輸
諗住盡地一舖allin 美團牛賭財報
大家點睇

倒升收市好唔好

熊ＧＥＬ啦
驚閪你地牛軍咩

又唔洗all in 嘅

轉燈未

期指持續高水好似。
有無啟示？

等睇今日轉燈

豬左真係針咩
唔好搞咁多啦

傻豬夾爆你，今晚就上番235

熊ＧＥＬ！

系統太麻煩
連止蝕都咁難set

賺6格 牛 放左
賺返個早餐加午餐

你睇錯月份

真係唔知
好似唔知自己做緊咩咁

無打工對沖炒咩股

同我斬撚死班熊仔！全部變晒做熊肉罐頭！

咪鬼睇巿住啦
休息下

熄陣芒 賭少陣

238熊坐緊20格走唔走好

眼科醫生話望綠色對隻眼好

信念

冷靜啲，痴線，你要停下啦
人生仲有好多有意思既野做

訓覺算
再睇真係精神病

走左熊 但賺住走
好似跌唔返落去

無工開先最唔應該賭

無錯
休息下先啦講真
而家你思考唔到會輸得仲快

美團5識
入hsi熊好過

我你信念教教主

對眼咁好 邊個配眼鏡呀
紅Gel!

睇即月同４月，十點半前不時都高水幾點。

想問下一陣究竟有咩消息會升?

唔好叫佢玩啦，佢輸左真係針

賭下馬算啦

沒壞消息-》升！

岩啊，不過全泥地

美團點睇

刀gel

一陣午市唔知有冇裂口

美期好似想落山
牛軍小心
星期一朝通常都好難玩

place

唔出奇
但係唔知向上定向下

買咗牛

牛軍 信念

你對得住你個名？

有啲想走

個勢唔對路

對唔住但更加對唔住錢

等尾市入牛過夜算

點解係牛過夜...

冇頭緒
信風水

我注買上比佢2棍打走左
睇路，等陣期結完可能一棍車落去

期結。算數啦
要還聽日 還突

大c

我牛都想走，睇個勢似係裂口向下

信念！

悶到

又黎開賭 下晏係裂口向上定向下

向下

上

棍升

快啲走人
啟示錄
跌6500

Set左止蝕，有鳩佢

嚇左跳，得啖笑

仲有6000點要跌

期結幾點完

3點

全港最大的牛熊tg 谷 上線了
多個賭仔倍你日日鳩叫爽翻天

即刻回覆 （我係賭仔） 以收取入谷pm link

我係賭仔

莫非dh已出

或者將你個email 留低 我地既客服會盡快覆你

劇本：陰跌到12點 1點裂口向下 妹到3點 結完再插

留email

我

各位回覆左既淡友 check pm

我係賭女

食咗幾格牛，係時候轉熊

咁突然嘅你

我係賭仔 不可救藥

dh已出？

反手咁快，好易死

我用信念教教主頭銜話俾你知！

起碼今晚日要轉燈

要轉燈太易

但係子巴我係遠熊喎

教埋你

立即轉就得，得左

231硬到

今日牛熊價都on99

熊反手

唉 開市3分鐘妹到依家

鉛巴好型

咪係囉, 妹撚左成朝

仲唔留 email 入谷

美期
算啦屌唔入住， 等埋r 周開巿再算

腳巴

衝DH

做少兩日啦, 期結季結梗, 無謂阻住D 基金轉倉開倉

收到pm 既巴打揮下手

1001 就截人
小弟pm box 就爆

我都係咁諗
所以由佢先
我幫自己做過stat 星期一朝係特別容易輸

呢期有咩搞作

做緊野無睇一陣d升跌無乜點上落

未訓醒咋掛

咩谷 想入

美期係咁回

pm

都唔係，所以小心d 好
唔trade 一次唔會死但錯一次有機會死

睇黎都轉唔到燈

ig可能轉到

今日唔通妹到完場

無收到

今日開咗屠龍刀，希望呢兩日上24000，可以買條三文魚返屋企食

PM

妹撚到呢
好彩密食當三番

希望

推

998

999

1001

1002